{
    "Riddle": {
        "key": "riddle",
        "title": "ពាក្យបណ្ដៅ",
        "object": "ទាយ",
        "description": "",
        "levels": [
            {
                "level": 1,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ឆ្អិនក្បាលស៊ីកន្ទុយ",
                        "answer": "ជកបារី"
                    },
                    {
                        "question": "កំប៉ុកក្រពុំ អង្គុយលើភ្នំ រំសាយសក់លែង",
                        "answer": "ពោត"
                    },
                    {
                        "question": "កំប៉េងកំប៉ោះ កំប៉េងអត់ដោះ ចិញ្ចឹមកូនរស់",
                        "answer": "មាន់"
                    },
                    {
                        "question": "ដើមលើគោក ផ្លែក្នុងទឹក",
                        "answer": "ស្ទួចត្រី"
                    },
                    {
                        "question": "ថ្ងៃក៏ភ្លឺ យប់ក៏ភ្លឺ",
                        "answer": "ភ្លឺស្រែ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 2,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ទឹកមួយថ្លុក ខ្យល់បក់មិនត្រូវ",
                        "answer": "ទឹកដូង"
                    },
                    {
                        "question": "មេលូន កូនកាយ",
                        "answer": "អុំទូក"
                    },
                    {
                        "question": "ពីតូចស្លៀកសំពត់ ធំឡើងចេះរត់ យកសំពត់ជូតក្បាល",
                        "answer": "ផ្លែត្រប់"
                    },
                    {
                        "question": "នួនអើយនាងនួន នាងធំតែខ្លួន តែទាបជាងស្មៅ",
                        "answer": "ផែនដី"
                    },
                    {
                        "question": "ដើមវាប៉ុនសរសរ ស្លឹកវាល្អ ប៉ុនក្តារកី",
                        "answer": "ដើមចក"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 3,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ដាំមិនដុះ ពុះមិនបែក ហែកមិនដាច់",
                        "answer": "ដាំបាយ"
                    },
                    {
                        "question": "ក្បាល១ ជើងពីរដណ្តប់ មានកូនគ្រប់៣៦៥",
                        "answer": "ឆ្នាំ ១ ខែ ១២ ថ្ងៃ ៣៦៥"
                    },
                    {
                        "question": "គេឈប់ឯងឈរ គេដើរឯងដេក",
                        "answer": "ចន្ទល់រទេះ"
                    },
                    {
                        "question": "ដំបូកមួយ បង្ហុយប្រាំពីរ",
                        "answer": "ក្បាលមនុស្ស"
                    },
                    {
                        "question": "ជើងដប់ប្រទប់ជើងមួយ ជ្រែងដូចគេជ្រួយ ឮតែមាត់ក្អេងក្អាង",
                        "answer": "នង្គ័ល និងអ្នកភ្ជួរស្រែ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 4,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ដើមវាប៉ុនទៀន លៀនឡើងប៉ុនថាស",
                        "answer": "ឈូក"
                    },
                    {
                        "question": "គោក្រហម លិទ្ធក្តិតគោខ្មៅ",
                        "answer": "ភ្លើង នឹងឆ្នាំង"
                    },
                    {
                        "question": "ដូងអើយដូងទេរ ដូងដុះកណ្តាលទន្លេ គេហៅដូងអី",
                        "answer": "ដូង"
                    },
                    {
                        "question": "ដើមវាជក់ទឹក ស្លឹកវាជក់ខ្យល់ អ្នកអើយគូរឆ្ងល់ ដើមដុះលើផ្លែ",
                        "answer": "ម្នាស់"
                    },
                    {
                        "question": "ទឹកមួយថ្លុក កុករកមិនឃើញ",
                        "answer": "ទឹកដូង"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 5,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ទៅធាត់ មកស្គម",
                        "answer": "កន្សែងខ្ចប់ស្លា"
                    },
                    {
                        "question": "ទៅស្គម មកធាត់",
                        "answer": "ទ្រុងដាក់ត្រី"
                    },
                    {
                        "question": "ពីតូចទូលដី ធំឡើងចេះស្តី ស្រាតសំពត់ជូតក្បាល",
                        "answer": "ទំពាំងឬស្សី"
                    },
                    {
                        "question": "មមីសលើ មមីសក្រោម ទង្គិចគ្នាព្រម ស្រណុកទាល់ព្រឹក",
                        "answer": "ត្របកភ្នែក"
                    },
                    {
                        "question": "ព្រឹក្សានាមជាបក្សី មិនដែលចេះស្តី ចេះផ្ញើរនឹងគេ",
                        "answer": "បញ្ញើក្អែក"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 6,
                "questions": [
                    {
                        "question": "មានជើងមិនចេះដើរ មានស្លាប់មិនចេះហើរ មានមាត់មិនចេះស្តី",
                        "answer": "ផ្ទះ"
                    },
                    {
                        "question": "ព្រលប់គេហៅអាបាំង ព្រលឹមស្រាងៗ គេហៅអាមូរ",
                        "answer": "មុង"
                    },
                    {
                        "question": "ពីតូចគេហៅតា ធំឡើងកាលណា ហៅអាទាំងអស់",
                        "answer": "ទំពាំងឬស្សី"
                    },
                    {
                        "question": "ទឹកមួយផ្តិល បង្វិលក្រោមផ្ទះ",
                        "answer": "ត្បាល់កិនស្រូវ"
                    },
                    {
                        "question": "ដើមវាប៉ុនសរសៃអំបោះ ស្លឹកវាកំបោះ ផ្លែវាចាក់ក្បាច់",
                        "answer": "ម្រះ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 7,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ចុះទៅដីខ្ញក",
                        "answer": "ដកខ្ញី"
                    },
                    {
                        "question": "ដងដូចដងនង្គ័ល យកដៃទៅពាល់ ពីរោះម្យ៉ាង",
                        "answer": "ចាប៉ី"
                    },
                    {
                        "question": "បក្សីបក្សាស្លាប ជើងបួនទាប ស្លាបបួនខ្មៅ កើតកូនកើតចៅ ខុសមេខុសបា",
                        "answer": "រុយ"
                    },
                    {
                        "question": "ខ្លែងសហើរចូលស្រុក អ្នកណាមានមុខ ទទួលខ្លែងស",
                        "answer": "សំបុត្រ"
                    },
                    {
                        "question": "កំប៉ុកក្រពុំ អង្គុយលើភ្នំ ពាក់អាវក្បាលសូត្រ",
                        "answer": "គីង្គក់"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 8,
                "questions": [
                    {
                        "question": "គោដេក ខ្សែដើរ",
                        "answer": "ឪឡឹក"
                    },
                    {
                        "question": "ចាប់វល្លិមួយ រំជួយគ្រប់មែក",
                        "answer": "រឿងសំរាប់ព័ទ្ធសូត្រ។"
                    },
                    {
                        "question": "ឈើកោងប្រហោងកណ្តាល ស្តេចមានកាលចង់បានឈើកោង",
                        "answer": "កាំភ្លើង"
                    },
                    {
                        "question": "ដើមវាកន្តែរ៉ែ ផ្លែវាកន្ទឺតម៉ោង",
                        "answer": "ម្ទេស"
                    },
                    {
                        "question": "ទឹកមួយថ្លុក កូនជ្រូកដេកពេញ",
                        "answer": "ស្ងោនំអន្សមជ្រូក"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 9,
                "questions": [
                    {
                        "question": "នាងធូរនាងធាត់ នាងធូរឥតមាត់ នាងធូរធាត់ឯង",
                        "answer": "ខ្នើយ"
                    },
                    {
                        "question": "ពីតូចដើរជើងបួន ធំឡើងក្រអូន ដើរជើងពីរ ចាស់មមីរ ដើរជើងបី",
                        "answer": "កូនក្មេងចេះវារ មនុស្សពេញវ័យ មនុស្សកាន់ឈើច្រត់"
                    },
                    {
                        "question": "ព្រឹក្សានាមមេកងសឹក មានពលគគ្រឹក មិនដែលចេញច្បាំង",
                        "answer": "ដើមមេកង"
                    },
                    {
                        "question": "មកឥតគេហៅ ទៅមានគេជូន",
                        "answer": "បាតទឹកទូក"
                    },
                    {
                        "question": "ពិលអើយពិលពិត ល្ងាចស្រឡិត ហិចហោះរកផ្កា បាត់ៗឃើញៗ ពុំយល់អាត្មា ហិចហោះរកផ្កា កណ្តាលរាត្រី",
                        "answer": "អំពិលអំពែក"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 10,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ព្រះអើយព្រះព្រាងព្រះផុសកណ្តាលពាង គេហៅព្រះអី?",
                        "answer": "ប្រហុក"
                    },
                    {
                        "question": "មានជើងមានខ្នង មានចង្កេះមានទាំងច្រមុះ ប៉ុន្តែឥតមាត់",
                        "answer": "ភ្នំ"
                    },
                    {
                        "question": "លោកចៅហ្វាយ ដេញលោកបាឡាត់ គ្រវីវាត់ ចេញអាចម៍ចេញនោម",
                        "answer": "ត្បាល់កិនម្សៅ"
                    },
                    {
                        "question": "មានសត្វមួយធំ មានស្លាបពីរដណ្តប់ មានរោមគ្រាន់គ្រប់ បីរយហុកសិបប្រាំ",
                        "answer": "ឆ្នាំ ខែ ថ្ងៃ"
                    },
                    {
                        "question": "បុកប៉ក់ស៊ីសំបកចោលគ្រាប់",
                        "answer": "ស៊ីផ្លែស្វាយ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 11,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ផ្ទះមួយកន្ទ្រឹប ចុះគ្នាប្រាំនាក់",
                        "answer": "ស្បែកជើង"
                    },
                    {
                        "question": "ព្រឹក្សាដុះចេញពីដៃ ចុងវាចង្អុលព្រៃ ផ្លែក្នុងគង្គា",
                        "answer": "ស្ទួចត្រី"
                    },
                    {
                        "question": "ព្រឹក្សាមានបន្លារយពាន់ មានថ្នាំងកន់ៗ ដុះដៃចេញពីភ្នែក",
                        "answer": "ឬស្សី"
                    },
                    {
                        "question": "មានដៃក្បាលមាត់ អ្វីអត់ទាំងអស់",
                        "answer": "អូរ"
                    },
                    {
                        "question": "វាយអារស់ អាងាប់ស្រែក",
                        "answer": "បរទេះ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 12,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ព្រះអើយព្រះព្រាងព្រះផុសកណ្តាលពាង គេហៅព្រះអី?",
                        "answer": "ប្រហុក"
                    },
                    {
                        "question": "មានជើង មានខ្នង ប៉ុន្តែឥតពោះ",
                        "answer": "មុង"
                    },
                    {
                        "question": "ព្រឹក្សានាមជាអ្នកប្រាជ្ញ អង្គុយចារវាល់ល្ងាច គ្មានបានអក្សរមួយ",
                        "answer": "ដើមចារ"
                    },
                    {
                        "question": "ពីព្រលឹមដើរជើងបួន ថ្ងៃពេញសំនួនដើរជើងពីរ ដល់ល្ងាចដើរ ជើងបី",
                        "answer": "មនុស្ស"
                    },
                    {
                        "question": "វាយគោពីរ ស៊ីដុំរទេះវាយគោប្រលាក់ផេះ កេះដោះនាង ទូកកំប៉ោងហោង ដោតគល់ឬស្សី តម្រៀបហែ",
                        "answer": "ស្គរធំ ផ្លុំស្រឡៃ ទះសម្ភោរ វាយគង រនាត"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 13,
                "questions": [
                    {
                        "question": "កាប់មួយចឺត្រូវថ្ម កប់មួយចឺត្រូវដីស កាប់មួយចឺត្រូវទឹកសមុទ្រ",
                        "answer": "កាប់ដូង"
                    },
                    {
                        "question": "ក្រកៗមាន់ក្រាប យកដៃទៅស្ទាប ម៉ែអើយប៉ុន្មាន",
                        "answer": "វាល់អង្ករដាំបាយ"
                    },
                    {
                        "question": "ឈើកោងរំលងសមុទ្រ យកខ្មោចទៅដុត នៅលើឈើកោង",
                        "answer": "ឥន្ទធនូ"
                    },
                    {
                        "question": "ដូងមួយចំណិតចិតទើរ",
                        "answer": "ខែមួយកើត"
                    },
                    {
                        "question": "ដើមវាជាគ្រឿងទេស ក្លិនវាពិសេស ពិដោរឈ្ងុប អ្នកផងស្រលាញ់គ្រប់ គ្មានអ្នកណាស្អប់ ទេអ្នកអើយ",
                        "answer": "ផ្លែចាន់ទុំ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 14,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ដើមប៉ុនស្គររទ័ព គ្រាប់ប៉ុនស្ពៃ",
                        "answer": "ថ្កូវ"
                    },
                    {
                        "question": "មានដៃក្បាលមាត់ អ្វីអត់ទាំងអស់",
                        "answer": "អូរ"
                    },
                    {
                        "question": "ទុកវាចាស់ ប្រើណាស់វាថ្មី",
                        "answer": "កាំបិត"
                    },
                    {
                        "question": "លាជមួយកញ្ជ្រែង រាយគ្រប់ស្រុក",
                        "answer": "ផ្កាយ"
                    },
                    {
                        "question": "វាស៊ីតែសាច់ បន្លេិចចោលគ្រាប់ កំណាត់មួយទ្រាប់ កញ្ជើមួយត្រង កាំបិតមួយផង គ្រាន់គោះកំផ្លៀង",
                        "answer": "បោះកប្បាស"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 15,
                "questions": [
                    {
                        "question": "លាជមួយកញ្ជ្រែង រាយគ្រប់ស្រុក",
                        "answer": "ផ្កាយ"
                    },
                    {
                        "question": "ពីតូចល្អម្តង ដល់ចាស់កោងខ្នង ល្អម្តងទៀត",
                        "answer": "សន្ទូង និងស្រូវ"
                    },
                    {
                        "question": "ប្រើមួយកណ្តប គ្របមាត់អណ្តឹង",
                        "answer": "ភ្នែក"
                    },
                    {
                        "question": "នាងនួនពិសេស នាងនៅស្រុកទេស តំបន់ឋានឆ្ងាយ គេយកមកលក់ ទាំងកូនទាំងម្តាយ តំបន់ឋានឆ្ងាយ អោយរក្សាទ្រព្យគេ",
                        "answer": "សោរ"
                    },
                    {
                        "question": "នាងដើរដំណើរប្អូនស្រី យកដៃបោសដី បោសផ្កាសូរភី",
                        "answer": "ដំរី"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 16,
                "questions": [
                    {
                        "question": "នាងតីនាងតៀវ ចង្កេះនាងរៀវ នាងហក់ចាក់ក្បាច់",
                        "answer": "ទង់"
                    },
                    {
                        "question": "ត្រង់ធ្លូ មមីសគល់",
                        "answer": "ស្នែងគោ"
                    },
                    {
                        "question": "តំណាប់សាច់ ពន្លូតសាច់ ដាក់ចូលឆាច់ ចេញទេកច្រូច",
                        "answer": "បំបៅដោះកូន"
                    },
                    {
                        "question": "ដើរតាំងៗ ទម្លាក់ក្ដិតប័ង ចំកោងខ្ទុត ខ្ទុតមិនមុត យកដៃស្ទាប ស្ទាបមិនមុត យកទឹកលាប លាបមិនមុត ខ្ទុតម្តងទៀត",
                        "answer": "សំលៀងកាំបិត"
                    },
                    {
                        "question": "រាចាស់កោងកូវ មុជទឹកអណ្ដូងជ្រៅ ផុះឡើងមិនដែលអត់",
                        "answer": "វែក"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 17,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ដាំទឹកពីក្រោម ដុតភ្លើតពីលើ ម្ចាស់ឈ្ងោកមើល ទឹកពុះគគ្រិច",
                        "answer": "ជក់កញ្ឆា"
                    },
                    {
                        "question": "ដើមដូចបន្លាក្រូច ផ្លែវាតូចប៉ុនកដៃ គ្រាប់វាដូចត្បូងមហាថ្លៃ សំបកសោតនៃ ជាថ្នាំប្រសើរ",
                        "answer": "ផ្លែទទឹម"
                    },
                    {
                        "question": "ញោញឯមុខ ទម្ពក់ឯក្រោយ",
                        "answer": "ឆ្កែ"
                    },
                    {
                        "question": "ចកពីលើ ក្រពើពីក្រោម",
                        "answer": "មនុស្សដេកក្នុងមុង"
                    },
                    {
                        "question": "កំប្លាកប៉ុនស្លឹកម្លូ ប្រហោងគ្រហូ មមីសដុក",
                        "answer": "ត្រចៀកគោ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 18,
                "questions": [
                    {
                        "question": "កំប្លែង កំផ្លូវ អង្គុយក្បែផ្លូវ ពាក់អាវព្រៃរួញ",
                        "answer": "គីង្គក់"
                    },
                    {
                        "question": "កេះឆ្អឹងជំនីរ ស៊ីបបោក យកដៃទះពោះ អូសសេះកាត់ត្រឡោក",
                        "answer": "ចាប៉ី ប៉ីអ ស្គរ ទ្រ"
                    },
                    {
                        "question": "ឈើទាលចុងស្រួច សត្វហើរគ្រលួច មិនដែលហ៊ានទំ",
                        "answer": "ភ្លើងទៀន"
                    },
                    {
                        "question": "តិចតុកដាក់ល់អាតេងតោង ត្រង់ណាប្រហោង ដាក់លើអាតិកតុក",
                        "answer": "ត្បាល់កិនម្សៅ"
                    },
                    {
                        "question": "ដេកទៅស្មានបានលក់ គេចេះតែចាក់រុក រកដេកមិនបាន",
                        "answer": "អកកំបោរ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 19,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ដាក់បញ្ចូលត្រង់ ដល់តម្រង់វៀច",
                        "answer": "ចុកថ្នាំ"
                    },
                    {
                        "question": "ដើមវាប៉ុនដងជើង ស្លឹកវារលីង ផ្កាវាស អ្នកអើយជូនប្អូនទៅរក៏ ផ្កាវា ស កម្រនៅអាយ",
                        "answer": "ដើមរុន"
                    },
                    {
                        "question": "ត្រប់ទុំត្រទែង ខាងលិចស្រវែង ឥតអ្នកណាដើរដល់",
                        "answer": "ជើងមេឃ"
                    },
                    {
                        "question": "ទៅពីនាតទ្រង់ខឹង ទំម្លាប់អង្គុយតឹងទ្រង់ខំ",
                        "answer": "អង្គុយបន្ទោបង់លាមក"
                    },
                    {
                        "question": "នៅផ្ទះស៊ីអាហារទាំងឡាយ គេប្រើទៅឆ្ងាយគេអោយស៊ីដែក",
                        "answer": "សេះ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 20,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ដើមប៉ុនអង្រែ ផ្លែប៉ុនអង្រុត",
                        "answer": "ទន្សែ"
                    },
                    {
                        "question": "បោះគោលលើស្នូកគគីរ ស្ដេចមានឫទ្ធីលើកទ័ពចេញច្បាំង សេះបួនមាំមានកំលាំង ទូកបួនប្របច្រាំងប្រចាំការនៅ ស្តេចប្រើសេនមួយទៅ ទាំងនាងស្រីពៅ ទាំងពីររូប័រតន៍",
                        "answer": "ចត្រង្គ"
                    },
                    {
                        "question": "តុងតាំងប្រណាំងទ័ព រៀបរណ្ដាប់សង្គ្រាមជ័យ បាញ់មកពីឆ្ងាយ បែកទ័ពខ្ចាត់ខ្ចាយ រៀបឡើងជាថ្មី",
                        "answer": "លេងអង្គញ់"
                    },
                    {
                        "question": "បោះសន្ទូចរំលងភ្នំ ត្រីឆ្លាតមាត់ធំ ដេញលេបក្ងោកមាស",
                        "answer": "រាហូចាប់ច័ន្ទ"
                    },
                    {
                        "question": "ផល្លាទុំមិនទុំ ស្រគាលមិនស្រគាល ហត្ថាក្រនៀល ចង់បរិភោក្ដា គួរតែគយគន់ មើលនឹងនេត្រា អ្នកមិនភោក្ដា ចង់ស្រក់ទឹកមាត់",
                        "answer": "កន្ទួតព្រៃសម៉"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    "Proverb": {
        "key": "proverb",
        "title": "សុភាសិត",
        "object": "បំពេញចណ្លោះ",
        "description": "",
        "levels": [
            {
                "level": 1,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ចេះមកពី___ មានមកពីរក",
                        "answer": "រៀន"
                    },
                    {
                        "question": "ដៃ___ជើងមាន",
                        "answer": "ភ្លើង"
                    },
                    {
                        "question": "តក់ៗពេញបំពង់ ឆុងៗ___ ",
                        "answer": "កំពប់អស់"
                    },
                    {
                        "question": "ប្រហែស___ ប្រយ័ត្នគង់",
                        "answer": "បាត់"
                    },
                    {
                        "question": "ទូកទៅ ___នៅ",
                        "answer": "កំពង់"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 2,
                "questions": [
                    {
                        "question": "នឿយមុន ___ក្រោយ",
                        "answer": "ស្រណុក"
                    },
                    {
                        "question": "___ សំពះទេព្តា",
                        "answer": "បន់ព្រះ"
                    },
                    {
                        "question": "នំមិន___នាឡិ",
                        "answer": "ធំជាង"
                    },
                    {
                        "question": "ក្រពើវង្វេង___",
                        "answer": "បឹង"
                    },
                    {
                        "question": "ចំណេះ___ឯង ",
                        "answer": "ជិះក"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 3,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ក្រអ្វីក្រចុះ កុំឲ្យតែក្រ___",
                        "answer": "គំនិត"
                    },
                    {
                        "question": "ក្តៅ___ ត្រជាក់ស៊ីជ្រៅ",
                        "answer": "ស៊ីរាក់"
                    },
                    {
                        "question": "កុំ___មុនគិត",
                        "answer": "គូរ"
                    },
                    {
                        "question": "គ្រូកាច ___ខូច",
                        "answer": "សិស្ស"
                    },
                    {
                        "question": "ឃើញដំរីជុះ ___តាមដំរី",
                        "answer": "កុំជុះ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 4,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ក្រអ្វីក្រចុះ កុំឲ្យតែក្រ___",
                        "answer": "គំនិត"
                    },
                    {
                        "question": "ឆ្កែខាំ___ឆ្កែវិញ",
                        "answer": "កុំខាំ"
                    },
                    {
                        "question": "ឆ្ងាយកាយ ណាយ___",
                        "answer": "ចិត្ត"
                    },
                    {
                        "question": "ចិត្ត___ ក្រមិនយូរ",
                        "answer": "ល្អ"
                    },
                    {
                        "question": "___ឲ្យធ្វើល្ងង់។",
                        "answer": "ចង់ចេះ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 5,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ដល់ត្រើយ ___",
                        "answer": "សើយគូថ"
                    },
                    {
                        "question": "ក្តៅ___ ត្រជាក់ស៊ីជ្រៅ",
                        "answer": "ស៊ីរាក់"
                    },
                    {
                        "question": "កុំ___មុនគិត",
                        "answer": "គូរ"
                    },
                    {
                        "question": "គ្រូកាច ___ខូច",
                        "answer": "សិស្ស"
                    },
                    {
                        "question": "ឃើញដំរីជុះ ___តាមដំរី",
                        "answer": "កុំជុះ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 6,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ដើរឲ្យមានបី ___ឲ្យមានបួន",
                        "answer": "ស្រដី"
                    },
                    {
                        "question": "ដេកមិនលក់កុំខំ___។",
                        "answer": "ដេក"
                    },
                    {
                        "question": "ដំបៅមិនឈឺ យកឈើ___",
                        "answer": "ទៅចាក់"
                    },
                    {
                        "question": "ត្រកូលសជាតិ ___សពូជ",
                        "answer": "មាយាទ"
                    },
                    {
                        "question": "___ទាយ ម្តាយថា",
                        "answer": "គ្រូ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 7,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ចូលព្រៃទាន់ព្រឹក ​ចង់សឹកទាន់___",
                        "answer": "ក្មេង"
                    },
                    {
                        "question": "ចំណេះ​___​ឯង",
                        "answer": "ជិះ​ក"
                    },
                    {
                        "question": "ឆ្មាមិននៅ ___ឡើងរាជ្យ",
                        "answer": "កណ្តុរ"
                    },
                    {
                        "question": "ជ្រងោប៉ុនគល់ មិនយល់ប៉ុន___",
                        "answer": "សក់"
                    },
                    {
                        "question": "ឈើកោងវល្លិព័ទ្ធ​ មនុស្ស___កុំយកខ្លួនបៀត",
                        "answer": "ខ្ចាត់ព្រាត់"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 8,
                "questions": [
                    {
                        "question": "___ ណាយចិត្ត",
                        "answer": "ឃ្លាតកាយ"
                    },
                    {
                        "question": "ងប់នឹង___ តែងហិនហោច",
                        "answer": "ល្បែង"
                    },
                    {
                        "question": "ត្រង់មិនឈ្នះ___។",
                        "answer": "ទាល់"
                    },
                    {
                        "question": "ធ្វើស្រែ___ ធ្វើសឹកនឹងបាយ",
                        "answer": "នឹងទឹក"
                    },
                    {
                        "question": "ស្លាប់ដូច___ រស់ដូចកង្កែប",
                        "answer": "ពស់"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 9,
                "questions": [
                    {
                        "question": "កុំពាក់មុខយក្ស កុំពាក់___",
                        "answer": "ស្បែកខ្លា"
                    },
                    {
                        "question": "ឃ្លោក​លិច​ ___​អណ្តែត",
                        "answer": "អម្បែង"
                    },
                    {
                        "question": "​​ងាប់​ជាតិ​ ព្រោះ​ឃ្លាត___​",
                        "answer": "សាមគ្គី"
                    },
                    {
                        "question": "ចាប់___មួយ រញ្ជួយរាល់ដើម",
                        "answer": "វល្លិ"
                    },
                    {
                        "question": "ចង់ចេះសម្លាប់អាចារ្យ​ ចង់បាន___យកភ្លើងដុតគល់",
                        "answer": "ផ្លែផ្កា"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 10,
                "questions": [
                    {
                        "question": "___ស្កក ឱនដាក់គ្រាប់",
                        "answer": "ងើយ"
                    },
                    {
                        "question": "ឃ្លានឆ្ងាញ់ ___ល្អ",
                        "answer": "ស្រលាញ់"
                    },
                    {
                        "question": "កុំខ្វើកតាម___ កុំខ្វល់តាមរលក",
                        "answer": "ខ្យល់"
                    },
                    {
                        "question": "ងាប់ទាំងរស់ ___ទាំងស្រស់",
                        "answer": "ស្អុយ"
                    },
                    {
                        "question": "ចូលស្ទឹងតាមបទ ចូលស្រុកតាម___",
                        "answer": "ប្រទេស"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 11,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ចាញ់បានជា___ ឈ្នះបានជាមារ",
                        "answer": "ព្រះ"
                    },
                    {
                        "question": "___ណាគ្របនឹង",
                        "answer": "ឆ្នាំង"
                    },
                    {
                        "question": "ឈើ___ធ្វើកង់ឈើត្រង់ធ្វើទូក",
                        "answer": "វៀច"
                    },
                    {
                        "question": "ដាក់ទុកកូនចៅ ឲ្យមើល___",
                        "answer": "ផៅសន្តាន"
                    },
                    {
                        "question": "ត្រីងៀត ឆ្លៀតពង ត្រីជាប់___ ឆ្លៀតពន្លាក ",
                        "answer": "ក្នុងមង"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 12,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ត្រីមួយ___តែស្អុយមួយ ស្អុយទាំងអស់",
                        "answer": "ត្រក"
                    },
                    {
                        "question": "ទនេ្លដប់ មិនស្កប់___មួយ",
                        "answer": "សមុទ្រ"
                    },
                    {
                        "question": "ចេះដប់មិនស្មើ___មួយ",
                        "answer": "ប្រសប់"
                    },
                    {
                        "question": "ចូរសេពអ្នកប្រាជ្ញ ___មនុស្សពាល",
                        "answer": "កុំត្រាប់"
                    },
                    {
                        "question": "ទឹករាក់ត្រឹមភ្លៅ ទឹកជ្រៅ ត្រឹម___",
                        "answer": "ជង្គង់"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 13,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ងប់នឹងពាក្យ___ ស្លាប់គំនិត",
                        "answer": "បង្អាប់"
                    },
                    {
                        "question": "ចូលព្រៃសត្វសាហាវ រកអំពាវគ្នាមកជុំ ដល់បានស្ករនិងទឹកឃ្មុំ ___ឆីម្នាក់ឯង",
                        "answer": "ពួនសម្ងំ"
                    },
                    {
                        "question": "ជ្រះថ្លាតែមាត់ ចិត្ត___",
                        "answer": "ស្មូរជន"
                    },
                    {
                        "question": "ចាស់អាងស្លាប់ ពាលអាងកាប់ ___អាងយំ",
                        "answer": "កេ្មង"
                    },
                    {
                        "question": "សំដីជាឯក លេខជា___ អក្សរជាត្រី។",
                        "answer": "ទោ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 14,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ចាប់វល្លិមួយ រញ្ជួយ___",
                        "answer": "រាល់ដើម"
                    },
                    {
                        "question": "___នៅឯស្រែ ផែ្លនៅឯផ្សារ",
                        "answer": "ដើម"
                    },
                    {
                        "question": "និរាសកុំមេ្ញញ ខឹងកុំ___ ស្អប់កុំព្យាបាទ",
                        "answer": "ទនេ្ទញ"
                    },
                    {
                        "question": "___អីនៅដៃថៃ្លអីនៅមាត់",
                        "answer": "ថោក"
                    },
                    {
                        "question": "នឿយណាយកុំដេក យកប្រពន្ធឲ្យមើល___ ចូលដំណេកកុំនិយាយនឹងប្រពន្ធ",
                        "answer": "ម្តាយកេ្មក"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 15,
                "questions": [
                    {
                        "question": "និយាយ___ជាខ្នងដៃ",
                        "answer": "បាតដៃ"
                    },
                    {
                        "question": "ពូកែ___ ឲ្យក្រែងពូកែគេ",
                        "answer": "ឯង"
                    },
                    {
                        "question": "បើឆីកុំតាមឃ្លាន មើល___គ្រប់គ្នីគ្នា",
                        "answer": "ប្រមាណ"
                    },
                    {
                        "question": "ផ្លូវវៀចកុំបោះបង់ ផ្លូវណាត្រង់កុំដើរហោង ដើរដោយផ្លូវគន្លង តម្រាយ___ ",
                        "answer": "ចាស់បុរាណ"
                    },
                    {
                        "question": "នៅ___ម្តាយទីទៃ នៅព្រៃម្តាយតែមួយ",
                        "answer": "ផ្ទះ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 16,
                "questions": [
                    {
                        "question": "និយាយបែកជា___ ហូរជាស្ទឹង",
                        "answer": "អូរ"
                    },
                    {
                        "question": "បើ___ៗឲ្យគេកោត បើឆោតៗឲ្យគេអាណិត",
                        "answer": "កាច"
                    },
                    {
                        "question": "ផោមក្នុង___មេ្តចគង់ស្អុយ",
                        "answer": "ទឹក"
                    },
                    {
                        "question": "ព្រះមិនសម ព្រហ្មមិន___",
                        "answer": "ជួយ"
                    },
                    {
                        "question": "ផ្ទះធំស្រណុក ដ្បិត___ជា",
                        "answer": "ភរិយា"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 17,
                "questions": [
                    {
                        "question": "សំណាបយោងដី ស្រីយោង___",
                        "answer": "ប្រុស"
                    },
                    {
                        "question": "ភូតនៅហោរ ចោរនៅ___",
                        "answer": "ជាង"
                    },
                    {
                        "question": "មនុស្ស___គេថាកាច មនុស្សប្រាជ្ញគេថាព្រើល",
                        "answer": "ចេះ"
                    },
                    {
                        "question": "រទីសរទាស ដូចរាស្រ្តឥត___",
                        "answer": "សេ្តច"
                    },
                    {
                        "question": "___សឹមលោត ដល់កំប៉ូតសឹមតោង",
                        "answer": "លិច"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 18,
                "questions": [
                    {
                        "question": "លឺផ្គរឲ្យមើលខ្យល់ ក្តីពុំយល់កុំអាល___",
                        "answer": "ក្រោធ"
                    },
                    {
                        "question": "___មានទុក្ខ ស្រណុកមានភ័យ",
                        "answer": "សប្បាយ"
                    },
                    {
                        "question": "ហាឡើងវាស្លាក់ ___ទៅវាសែ្លង",
                        "answer": "ខ្ជាក់"
                    },
                    {
                        "question": "ស៊ូស្លាប់បារកុំអោយស្លាប់មេ ស៊ូលិចទូកកណ្ដាលទន្លេរកុំអោយ____",
                        "answer": "ភ្លើងឆេះផ្ទះ"
                    },
                    {
                        "question": "ហ៊ានសែ្បកដាច ខ្លាចសែ្បក___",
                        "answer": "ស្វិត"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 19,
                "questions": [
                    {
                        "question": "លឺផ្គរឲ្យមើលខ្យល់ ក្តីពុំយល់កុំអាល___",
                        "answer": "ក្រោធ"
                    },
                    {
                        "question": "ងប់នឹងកូនប្រពន្ធទ្រព្យ  ព្រះថាអភ័ព្វព្រោះជាប់___",
                        "answer": "ចំណង"
                    },
                    {
                        "question": "ឃើញសម្បកថាខ្លឹមរុក្ខា យល់ពួកបច្ចាថាជាមិត្រ ពាលប្រឡំថាបណ្ឌិត ច្រឡំលាមកពិតថា___",
                        "answer": "បុប្ផា"
                    },
                    {
                        "question": "គ្មាន___ គ្មានបញ្ញា គ្មានអាហារ គ្មានជិវិត",
                        "answer": "កម្លាំង"
                    },
                    {
                        "question": "កុំទុកចិត្តមេឃ កុំទុកចិត្តផ្កាយ កុំទុកចិត្ត___ថាគ្មានសាហាយ កុំទុកចិត្តម្ដាយថាគ្មានបំណុល",
                        "answer": "ប្រពន្ធ"
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 20,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ឆ្កែខាំឲ្យរកម្ចាស់ ___ឲ្យរកនាយ ",
                        "answer": "គោឆ្កឹះ"
                    },
                    {
                        "question": "___ស៊ីរងកំបែក ជាងដែកស៊ីហែកនឹងដៃ",
                        "answer": "ជាងទង"
                    },
                    {
                        "question": "ដាវមុតៗមែនក្នុងស្រោម វិជ្ជាចេះព្រមនៅក្នុង___ ប្រពន្ធគាប់ចិត្តនៅឆ្ងាយខ្លួន ដល់ជូនត្រូវការរអារចិត្ត ",
                        "answer": "ក្បួន"
                    },
                    {
                        "question": "___ស្មើ សើចស្ទើរ សំដីពីរោះ ការណ៍ទាំងនោះចូរប្រយ័ត្ន ",
                        "answer": "ញញឹម"
                    },
                    {
                        "question": "បណ្ឌិតស្ងៀមស្ងាត់ ចាំស្តាប់គ្រប់ម៉ាត់ អ្នកពោលប្រាស្រ័យ ប្រើស្មារតីគិតគំនិតកែខៃ ឲ្យបានជោគជ័យ ជាងពោល___ ",
                        "answer": "ប៉ប៉ាច់"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    "GeneralKnowlage": {
        "key": "generalknowledge",
        "title": "ចំណេះដឹងទូទៅ",
        "object": "ឆ្លើយសំណួរ",
        "description": "Khmer General Knowlage គឺជាហ្គេមដែលអ្នកប្រើប្រាស់ត្រូវជ្រើសរើសចម្លើយម្តង។ យើងបង្កើតក្នុងគោលបំណងដើម្បីធ្វើឱ្យវាសប្បាយ និងបង្កើនចំណេះដឹងទូទៅ។",
        "levels": [
            {
                "level": 1,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើទង់ជាតិប្រទេសកម្ពុជាមានប៉ុន្មានពណ៌?",
                        "answer": "៣ ពណ៌",
                        "possibleAnswer": [
                            "២ ពណ៌",
                            "៣ ពណ៌",
                            "៤ ពណ៌",
                            "៣ ពណ៌"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើខែមករាមានប៉ុន្មានថ្ងៃ?",
                        "answer": "៣១ ថ្ងៃ",
                        "possibleAnswer": [
                            "២៨ ថ្ងៃ",
                            "២៩ ថ្ងៃ",
                            "៣០ ថ្ងៃ",
                            "៣១ ថ្ងៃ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើព្រះអគ្គីមានន័យដូចម្ដេច?",
                        "answer": "ភ្លើង",
                        "possibleAnswer": [
                            "ខ្យល់",
                            "ភ្លៀង",
                            "ភ្នំ",
                            "ភ្លើង"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើកេសាជាផ្នែកណានៃរាងកាយមនុស្ស?",
                        "answer": "សក់",
                        "possibleAnswer": [
                            "ក្បាល",
                            "ក",
                            "សក់",
                            "ចិញ្ចើម"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើសត្វដែលចិញ្ចឹមកូនដោយទឹកដោះ​ ជាប្រភេទសត្វអ្វី?",
                        "answer": "ថនិកសត្វ",
                        "possibleAnswer": [
                            "សត្វល្មូន",
                            "ថនិកសត្វ",
                            "បក្សី",
                            "ត្រី"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 2,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើទង់ជាតិប្រទេសកម្ពុជាមានកំពូលប្រសាទប៉ុន្មាន?",
                        "answer": "កំពូល ៣",
                        "possibleAnswer": [
                            "កំពូល ២",
                            "កំពូល ៣",
                            "កំពូល ៤",
                            "កំពូល ៥"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើខែកញ្ញាមានប៉ុន្មានថ្ងៃ?",
                        "answer": "៣០ ថ្ងៃ",
                        "possibleAnswer": [
                            "២៨ ថ្ងៃ",
                            "២៩ ថ្ងៃ",
                            "៣០ ថ្ងៃ",
                            "៣១ ថ្ងៃ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើទិវាកុមារអន្តរជាតិប្រារព្ធនៅថ្ងៃណា​ ខែណា?",
                        "answer": "១ មិថុនា",
                        "possibleAnswer": [
                            "១ ឧសភា",
                            "១ មិថុនា",
                            "១ កក្កដា",
                            "១ សីហា"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើអង្គការអប់រំនិងវិទ្យាសាស្តវប្បធម៌មានឈ្មោះជាអក្សរកាត់អង់គ្លេសដូចម្ដេច?",
                        "answer": "យូនេស្កូ (UNESCO)",
                        "possibleAnswer": [
                            "យូនេស្កូ (UNESCO)",
                            "នេស្កូ (NESCO)",
                            "យូនេស (UNES)",
                            "យូស្កូ (USCO)"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើបទចម្រៀង ចំប៉ាផ្សារលើ របស់លោក​សុិន​សុីសាមុត បានរៀបរាប់ពីសម្រស់នារីម្នាក់នៅខេត្តណា​?",
                        "answer": "ខេត្ត កំពង់ឆ្នាំង",
                        "possibleAnswer": [
                            "ខេត្ត​ កំពង់ស្ពឺ",
                            "ខេត្ត​ សៀមរាប",
                            "ខេត្ត ពោតិ៏សាត់",
                            "ខេត្ត កំពង់ឆ្នាំង"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 3,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើឧបករណ៏ដែលគេប្រើ​​សម្រាប់ចិញ្ច្រាំ រឺ​ ហាន់របស់ផ្សេងៗហៅថាអ្វី?​",
                        "answer": "កាំបិត",
                        "possibleAnswer": [
                            "ជ្រុង",
                            "កាំបិត",
                            "ឆ្នាំង",
                            "វែក"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើអ្នកដែលប្រកបរបរកសិកម្មហៅថាអ្វី?​",
                        "answer": "កសិករ",
                        "possibleAnswer": [
                            "សិប្បករ",
                            "វិចិត្រករ",
                            "កសិករ",
                            "វិស្វករ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើរឿងនិទានមួយណាមានការទាក់ទងនឹងប្រពៃណីស្រីដណ្ដឹងប្រុស?​",
                        "answer": "រឿងភ្នំប្រុសភ្នំស្រី",
                        "possibleAnswer": [
                            "រឿងភ្នំសំពៅ",
                            "រឿងភ្នំបាយ៉ង់កោរ",
                            "រឿងភ្នំបាយ៉ាត",
                            "រឿងភ្នំប្រុសភ្នំស្រី"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើទីប្រជុំទម្ងន់របស់មនុស្សនៅត្រង់ណា?​",
                        "answer": "ផ្ចិត",
                        "possibleAnswer": [
                            "ចង្កេះ",
                            "ទ្រូង",
                            "ក្បាល",
                            "ផ្ចិត"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើដំណើរដែលយើងឃើញព្រះច័ន្ទដូររាងពីផតទៅមូលជាអ្វី?​",
                        "answer": "ខ្នើត",
                        "possibleAnswer": [
                            "រនោច",
                            "ខ្នើត",
                            "ខែពេញបរមី",
                            "ខែដាច់"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 4,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើពាក្យថា​ សាយ័ណ្ណសួស្ដី គេប្រើនៅពេលណា?​",
                        "answer": "នៅពេលរសៀល",
                        "possibleAnswer": [
                            "នៅពេលព្រឹក",
                            "នៅពេលថ្ងៃ",
                            "នៅពេលរសៀល",
                            "នៅពេលយប់"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ក្នុងចំណោមលេខខាងក្រោម តើលេខមួយណាចែកដាច់នឹង​៧​",
                        "answer": "៤២",
                        "possibleAnswer": [
                            "៤១",
                            "៤២",
                            "៤៤",
                            "៤៥"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើក្រុងម៉ានីឡាជាក្រុងរបស់ប្រទេសណា?​",
                        "answer": "ប្រទេស ហ្វីលីពីន",
                        "possibleAnswer": [
                            "ប្រទេស​ ម៉ាឡេសុី",
                            "ប្រទេស ឥណ្ឌា",
                            "ប្រទេស ហ្វីលីពីន",
                            "ប្រទេស ឥណ្ឌូនេសុី"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ក្នុងចំណោមទន្លេខាងក្រោម​ តើទន្លេមួយណាវែងជាងនៅអាសុីអាគ្នេយ៏?​",
                        "answer": "ទន្លេមេគង្គ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ទន្លេសាប",
                            "ទន្លេមេគង្គ",
                            "ទន្លេសេកុង",
                            "ទន្លេក្រហម"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើល្បែងដែលគេចែកអ្នកលេងជាពីរក្រុម​ ហើយមានអាជ្ញារកណ្ដាលម្នាក់និងមានខ្សែរពួរធំមួយសម្រាប់ទាញ ជាល្បែងអ្វី?​",
                        "answer": "ល្បែងទាញព្រ័ត្រ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ល្បែងឡើងខ្សែរពួរ",
                            "ល្បែងលោតអន្ទាក់",
                            "ល្បែងទាញព្រ័ត្រ",
                            "ល្បែងលោតកំពស់"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 5,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ក្នុងចំណោមនាមខាងក្រោម​ តើនាមមួយណាដែលក្លាយមកពីកិរិយាស័ព្ទ សើច?​",
                        "answer": "សំណើច",
                        "possibleAnswer": [
                            "សំណាប",
                            "សំណើច",
                            "សំណែន",
                            "សំណាក់"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើពិធីបុណ្យអុំទូកអកអំបុកសំពះព្រះខែ ត្រូវបានធ្វើឡើងក្នុងខែអ្វីនៃចន្ទគតិ?​",
                        "answer": "ខែកត្តិក",
                        "possibleAnswer": [
                            "ខែចែត្រ",
                            "ខែពិសាខ",
                            "ខែកត្តិក",
                            "ខែភទ្របទ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើការិយាល័យកណ្ដាលរបស់អង្គការសហប្រជាជាតិមានទីតាំងស្ថិតនៅក្នុងទីក្រុងណា?​",
                        "answer": "ក្រុងញ៉ូវយក",
                        "possibleAnswer": [
                            "ក្រុងញ៉ូវយក",
                            "ក្រុងឡុងដ៏",
                            "ក្រុងប៉ារីស",
                            "ក្រុងរ៉ូម"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "​គេមានលេខ ២៥៦៨៧។ តើលេខ ៦ ស្ថិតនៅខ្ទង់ទីប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "ខ្ទង់ រយ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ខ្ទង់ រាយ",
                            "ខ្ទង់ ដប់",
                            "ខ្ទង់ រយ",
                            "ខ្ទង់ ពាន់"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើអគារភ្លោះនៅម៉ាឡេសុីត្រូវបានសាងសង់រួចនៅឆ្នាំណា?​",
                        "answer": "ឆ្នាំ​ ​១៩៩៨",
                        "possibleAnswer": [
                            "ឆ្នាំ​ ​១៩៩២",
                            "ឆ្នាំ​ ​១៩៩៤",
                            "ឆ្នាំ​ ​១៩៩៦",
                            "ឆ្នាំ​ ​១៩៩៨"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 6,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើប្រទេសណាជាម្ចាស់ជើងឯកបាល់ទាត់ពិភពលោកឆ្នាំ២០១០?​",
                        "answer": "ប្រទេស អេស្ប៉ាញ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ប្រទេស ប្រេសុីល",
                            "ប្រទេស អង់គ្លេស",
                            "ប្រទេស អុីតាលី",
                            "ប្រទេស អេស្ប៉ាញ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "នៅក្នុងរឿងព្រេងនិទានខ្មែរ តើសត្វអ្វីតំណាងអោយការសងសឹក?​",
                        "answer": "ត្រី និង ស្រមោច",
                        "possibleAnswer": [
                            "ត្រី និង ស្រមោច",
                            "ក្រពើ",
                            "រៃ និង​ ស្រមោច",
                            "ខ្លា"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើសមាគមន៏អាស៊ានបង្កើតឡើងដំបូងនៅប្រទេសណា?​",
                        "answer": "ថៃ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ម៉ាឡេសុី",
                            "ហ្វីលីពីន",
                            "ឥណ្ឌូនេសុី",
                            "ថៃ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើការផ្លាស់ប្ដូរនៃបម្រែបម្រួលឆ្អឹងខ្នងរបស់មនុស្ស អាស្រ័យលើអ្វី?​",
                        "answer": "អាយុរបស់មនុស្ស",
                        "possibleAnswer": [
                            "កម្ពស់របស់មនុស្ស",
                            "មាឌរបស់មនុស្ស",
                            "កម្ពស់ និង មាឌ",
                            "អាយុរបស់មនុស្ស"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើប្រទេសណាដែលផលិតយន្តហោះប្រភេទ​ Boeing អឺរ៉ុប?​",
                        "answer": "អាមេរិច",
                        "possibleAnswer": [
                            "អឺរ៉ុប",
                            "អាមេរិច",
                            "រុស្សី",
                            "អង់គ្លេស"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 7,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើក្នុងចំណោមនាមខាងក្រោម​ តើនាមមួយណាដែលក្លាយមកពីកិរិយាស័ព្ទ ដើរ?​",
                        "answer": "ដំណើរ",
                        "possibleAnswer": [
                            "សំណើរ",
                            "ដំណើរ",
                            "ទង្វើរ",
                            "ស្នើរ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "បើសិនកូនមានឈាមក្រុម O នោះឪពុកម្ដាយមិនអាចមានឈាមក្រុមអ្វី?​",
                        "answer": "AB",
                        "possibleAnswer": [
                            "A",
                            "B",
                            "AB",
                            "0"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើប្រសាទអង្គរវត្តមានប្រវែងបណ្ដោយប៉ុន្មានម៉ែត្រ?​",
                        "answer": "​១៥០០ ម៉ែត្រ",
                        "possibleAnswer": [
                            "១០០០​ ម៉ែត្រ",
                            "១២០០​ ម៉ែត្រ",
                            "​១៥០០ ម៉ែត្រ",
                            "២០០០ ម៉ែត្រ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តាមទំនៀមទម្លាប់ខ្មែរយើង តើសំពៅនិងសំប៉ានតំណាងឲ្យអ្វី?​",
                        "answer": "ការពឹងពាក់គ្នា",
                        "possibleAnswer": [
                            "អ្នកធំ និង អ្នកតូច",
                            "ការពឹងពាក់គ្នា",
                            "អ្នកក្រ និង​ អ្នកមាន",
                            "សមភាព"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ក្នុងពិធីរៀបអាពាហ៏ពិពាហ៏ តើគេច្រៀងបទបាយខុនចងដៃក្នុងពិធីអ្វី?​",
                        "answer": "ពិធីសំពះផ្ទឹម",
                        "possibleAnswer": [
                            "ពិធីកាត់ចំណងដៃ",
                            "ពិធីសំពះផ្ទឹម",
                            "ពិធីភ្ជាប់ពាក្យ",
                            "ពិធីហែរជំនូន"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 8,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើខ្មែរយើងប្រើវង់ភ្លេងមហោរីដើម្បីអ្វី?​",
                        "answer": "កំដរពិធីលៀងអារក្ស",
                        "possibleAnswer": [
                            "កំដរបរិយាកាសនិងកែកម្សាន្ត",
                            "កំដររបាំក្បាច់បុរាណខ្មែរ",
                            "កំដររោង",
                            "កំដរពិធីលៀងអារក្ស"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើឆ្នេរសមុទ្រនៃប្រទេសកម្ពុជាមានប្រវែងប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "៤៤០​ គ.ម",
                        "possibleAnswer": [
                            "៤៣០​ គ.ម",
                            "៤៤០​ គ.ម",
                            "៤៥០​ គ.ម",
                            "៥៤០​ គ.ម"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើស្រោមខួរដែលស្រោបខួរក្បាលមានប៉ុន្មានស្រទាប់?​",
                        "answer": "៣​ ស្រទាប់",
                        "possibleAnswer": [
                            "២ ស្រទាប់",
                            "៣​ ស្រទាប់",
                            "៤ ស្រទាប់",
                            "៥ ស្រទាប់"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើការរុករកតំបន់អាកតិក ចាប់ផ្ដើមដំបូងនៅសតវត្សរ៏ទីប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "សតវត្សរ៏ ១៦",
                        "possibleAnswer": [
                            "សតវត្សរ៏ ១៦",
                            "សតវត្សរ៏ ១៧",
                            "សតវត្សរ៏ ១៨",
                            "សតវត្សរ៏ ១៩"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើរុក្ខជាតិមួយណាដែលគេដាំសម្រាប់ជាអាហារ?​",
                        "answer": "ស្រូវ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ស្រូវ",
                            "ចំប៉ា",
                            "ដើមបេង",
                            "ដើមផ្ដៅ"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 9,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើក្នុងចំណោមសត្វខាងក្រោមមួយណាបម្លាស់ទីដោយសារហើរ?​",
                        "answer": "ចាប",
                        "possibleAnswer": [
                            "ចាប",
                            "ហុីង",
                            "អន្ទង់",
                            "ជ្រូក"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើល្បាក់ទឹកខោនស្ថិតនៅខេត្តណានៃប្រទេសកម្ពុជា?​",
                        "answer": "ខេត្ត ស្ទឹងត្រែង",
                        "possibleAnswer": [
                            "ខេត្ត ស្ទឹងត្រែង",
                            "ខេត្ត ក្រចេះ",
                            "ខេត្ត កំពង់ចាម",
                            "ខេត្ត រតនៈគិរី"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើផ្លែក្រូចបួនឡូកន្លះស្មើរនឹងប៉ុន្មានផ្លែ?​",
                        "answer": "៥៤ ផ្លែ",
                        "possibleAnswer": [
                            "៤៨​ ផ្លែ",
                            "៥០ ផ្លែ",
                            "៥៤ ផ្លែ",
                            "៥៨ ផ្លែ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើស្រ្តីដែលបានបើកបរយន្តហោះឆ្លងកាត់មហាសមុទ្រអាត្លង់តិកដំបូងគេមានឈ្មោះអ្វី?​",
                        "answer": "អាមិលា អៀហាត",
                        "possibleAnswer": [
                            "អុិលៀណ រ៉ូសេវេល",
                            "អាមែនដា អៀហាត",
                            "ហ្រ្វីដ នូនែន",
                            "អាមិលា អៀហាត"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើកិច្ចប្រជុំកំពូលអាស៊ានត្រូវរៀបចំប៉ុន្មានដងក្នុងមួយឆ្នាំ?​",
                        "answer": "២ ដង",
                        "possibleAnswer": [
                            "២ ដង",
                            "៣ ដង",
                            "៥ ដង",
                            "៧ ដង"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 10,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើល្បែងប្រជាប្រិយខ្មែរ ចោលឈូង គេនិយមលេងនៅពេលណា?​",
                        "answer": "ចូលឆ្នាំខ្មែរ",
                        "possibleAnswer": [
                            "បុណ្យភ្ជុំបិណ្ឌ",
                            "ចូលឆ្នាំខ្មែរ",
                            "បុណ្យអុំទូក",
                            "បុណ្យកឋិនទាន"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើលោក សួន សុរិន្ទ ទទួលបានពានរង្វាន់ឥន្រ្ទទេវីលើកទី១ លើចំណងជើងរឿងអ្វី?​",
                        "answer": "រឿងព្រះអាទិត្យថ្មីរះលើផែនដីចាស់",
                        "possibleAnswer": [
                            "រឿងមាលាដួងចិត្ត",
                            "រឿងព្រះអាទិត្យថ្មីរះលើផែនដីចាស់",
                            "រឿងផ្កាស្រពោន",
                            "រឿងសូផាត"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើដើមឈើមួយណាដែលមានក្លិនក្រអូប?​",
                        "answer": "ដើមខ្លឹមច័ន្ទ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ដើមខ្លឹមច័ន្ទ",
                            "ដើមនាងនួន",
                            "ដើមបេង",
                            "ដើមកកោះ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើប្រសាទ ភិមានអាកាស ស្ថាបនារួចរាល់ក្នុងរជ្ជកាលព្រះរាជាព្រះនាមអ្វី?​",
                        "answer": "ព្រះបាទសូរ្យវ័រ្ម័នទី១",
                        "possibleAnswer": [
                            "ព្រះបាទសូរ្យវ័រ្ម័នទី១",
                            "ព្រះបាទជ័យវរ្ម័នទី៧",
                            "ព្រះបាទជ័យវរ្ម័នទី១",
                            "ព្រះបាទឥន្រ្ទវរ្ម័នទី១"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើបន្លែត្រកួនមានសារជាតិអ្វី?​",
                        "answer": "ដែក",
                        "possibleAnswer": [
                            "អុីយ៉ូត",
                            "សូដ្យូម",
                            "ដែក",
                            "ប៉ូតាស្យូម"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 11,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើតួឯកស្រីនៅក្នុងរឿងផ្កាស្រពោនមានឈ្មោះអ្វី?​",
                        "answer": "វិធាវី",
                        "possibleAnswer": [
                            "នាងទាវ",
                            "វិធាវី",
                            "ឃុននារី",
                            "ប៊ុនធឿន"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើស្រុកសូត្រនិគមស្ថិតនៅខេត្តណានៃប្រទេសកម្ពុជា?​",
                        "answer": "សៀមរាប",
                        "possibleAnswer": [
                            "កំពង់ធំ",
                            "សៀមរាប",
                            "បន្ទាយមានជ័យ",
                            "ព្រះវិហារ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើអ្នកវិទ្យាសាស្រ្តឈ្មោះអ្វី រកឃើញវ៉ាក់សាំងការពារជម្ញឺឆ្កែឆ្កួត?​",
                        "answer": "លោក ប៉ាស្ទ័រ",
                        "possibleAnswer": [
                            "លោក ប៉ាស្កាល់",
                            "លោក ប៉ាស្ទ័រ",
                            "លោក ញូតុន",
                            "លោក អែនស្ទែន"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើប្រាសាទអង្គរវត្តមានកំពែងបប៉ុន្មានជាន់?​",
                        "answer": "៤ ជាន់",
                        "possibleAnswer": [
                            "២ ជាន់",
                            "៣ ជាន់",
                            "៤ ជាន់",
                            "៥ ជាន់"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើមេរោគនៃជម្ញឺផ្ដាសាយជ្រូកមានឈ្មោះអ្វី?​",
                        "answer": "H1N1",
                        "possibleAnswer": [
                            "HIN2",
                            "HIN3",
                            "H5N1",
                            "H1N1"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 12,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើ ១ ភាគ 8​ ស្មើរនឹងចំនួនប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "០.១២៥",
                        "possibleAnswer": [
                            "០.១២៥",
                            "០.២៥",
                            "០.៥",
                            "២.៥"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើផ្លូវជាតិលេខប៉ុន្មានឆ្ពោះទៅកាន់ខេត្តបាត់ដំបង?​",
                        "answer": "ផ្លូវជាតិលេខ​ ៥",
                        "possibleAnswer": [
                            "ផ្លូវជាតិលេខ ៣",
                            "ផ្លូវជាតិលេខ ៤",
                            "ផ្លូវជាតិលេខ​ ៥",
                            "ផ្លូវជាតិលេខ ៦"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើការប្រើប្រាស់ទឹកគេគិតទៅតាមបរិមាណខ្នាតអ្វី?​",
                        "answer": "ម៉ែត្រគូប",
                        "possibleAnswer": [
                            "មីលីលីត្រ",
                            "លីត្រ",
                            "ម៉ែត្រ",
                            "ម៉ែត្រគូប"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើព្រះបាទនរោត្តម សីហមុនី ឡើងសោយរាជ្យនៅពេលណា?",
                        "answer": "២៩ តុលា ២០០៤",
                        "possibleAnswer": [
                            "២៩ តុលា ២០០៤",
                            "២៨ តុលា ២០០៤",
                            "២៩ តុលា ២០០៥",
                            "២៨ តុលា ២០០៥"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ក្នុងចំណោមខេត្តខាងក្រោម​ តើខេត្តមួយណាមានព្រំប្រទល់ជាប់នឹងប្រទេសវៀតណាម?​",
                        "answer": "ស្វាយរៀង",
                        "possibleAnswer": [
                            "ស្វាយរៀង",
                            "បាត់ដំបង",
                            "បន្ទាយមានជ័យ",
                            "ឧត្តរមានជ័យ"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 13,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើជម្ញឺអេដស៏មិនអាចឆ្លងតាមរយៈអ្វី?​",
                        "answer": "មូសខាំ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ការរួមភេទ",
                            "ការបញ្ចូលឈាម",
                            "មូសខាំ",
                            "ការបំបៅដោះ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ក្នុងចំណោមប្រទេសខាងក្រោម​ តើប្រទេសមួយណាមានប្រជាជនច្រើនជាងគេ?​",
                        "answer": "ចិន",
                        "possibleAnswer": [
                            "វៀតណាម",
                            "ឥណ្ឌូនេសុី",
                            "ចិន",
                            "ឡាវ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើប្រាសាទអង្គរវត្តសង់អំពីអ្វី?​",
                        "answer": "ថ្មភក់ និង ថ្មបាយក្រៀម",
                        "possibleAnswer": [
                            "ថ្មភក់ និង ថ្មបាយក្រៀម",
                            "ថ្មសំលៀង",
                            "ថ្មបាយក្រៀម និង ថ្មសំលៀង",
                            "ថ្មបាយក្រៀម"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើអាតូមផ្សំឡើងពីធាតុអ្វី?​",
                        "answer": "ប្រូតុង និង នឺត្រុង",
                        "possibleAnswer": [
                            "ប្រូតុង",
                            "នឺត្រុង",
                            "អេឡិចត្រុង និង ប្រូតុង",
                            "ប្រូតុង និង នឺត្រុង"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ក្នុងចំណោមពូជស្រូវខាងក្រោម​ តើមួយណាជាពូជស្រូវប្រពៃណី?​",
                        "answer": "ផ្កាខ្ញី",
                        "possibleAnswer": [
                            "ផ្ការំចេក",
                            "ផ្កាខ្ញី",
                            "ផ្ការំចង់",
                            "ផ្ការំដួល"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 14,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ជាទូទៅ មនុស្សពេញវ័យមានចំនួនប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "៣២",
                        "possibleAnswer": [
                            "៣០",
                            "៣២",
                            "៣៤",
                            "៣៦"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើរមណីយដ្ធាន កោះទន្សាយ ស្ថិតនៅខេត្តណានៃប្រទេសកម្ពុជា?​",
                        "answer": "កែប",
                        "possibleAnswer": [
                            "កោះកុង",
                            "កំពង់ស្ពឺ",
                            "កំពង់ធំ",
                            "កែប"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើកម្មវិធី Microsoft Excel ជាកម្មវិធីសម្រាប់ធ្វើអ្វី?​",
                        "answer": "គណនា",
                        "possibleAnswer": [
                            "ផាត់ពណ៌",
                            "គណនា",
                            "កែច្នៃរចនា",
                            "គូរប្លង់"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើបទចម្រៀងដែលមានចំណងជើងថា រាត្រីជួបភ័ក្រ ជាស្នាដៃរបស់អ្នកនិពន្ធរូបណា?​",
                        "answer": "ព្រះបាទនរោត្តម សីហនុ",
                        "possibleAnswer": [
                            "នូ​ ហាច",
                            "សួន សុរិន្ទ",
                            "ព្រះបាទនរោត្តម សីហនុ",
                            "នូ​ កន"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើជម្ញឺគ្រុនចាញ់ឆ្លងបំផុតនៅក្នុងខេត្តណា?​",
                        "answer": "រតនៈគិរី",
                        "possibleAnswer": [
                            "រតនៈគិរី",
                            "ព្រៃវែង",
                            "ស្វាយរៀង",
                            "កំពង់ចាម"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 15,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើពិធីបុណ្យកឋិនធ្វើឡើងក្នុងរយៈពេលប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "មួយ ខែ",
                        "possibleAnswer": [
                            "១៤ ថ្ងៃ",
                            "មួយ ខែ",
                            "មួយ ខែកន្លះ",
                            "ពីរ ខែ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ក្នុងចំណោមសត្វខាងក្រោម​ តើសត្វមួយណាជាសត្វចតុបាត?​",
                        "answer": "ក្របី",
                        "possibleAnswer": [
                            "កង្កែប",
                            "ក្របី",
                            "ចាប",
                            "ក្អែក"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើសម្ដេចសង្ឃរាជ ជួន​ ណាត ប្រសូត្រនៅខេត្តណា?​",
                        "answer": "កំពង់ស្ពឺ",
                        "possibleAnswer": [
                            "កណ្ដាល",
                            "កំពង់ស្ពឺ",
                            "កំពង់ឆ្នាំង",
                            "តាកែវ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើយើងបញ្ចេញឧស្ម័នអ្វី នៅពេលដែលយើងដកដង្ហើម?​",
                        "answer": "កាបូនិច",
                        "possibleAnswer": [
                            "អុីដ្រូសែន",
                            "អុកសុីសែន",
                            "នីដ្រូសែន",
                            "កាបូនិច"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើវង់ភ្លេងការបុរាណខ្មែរ មានបញ្ចូលនូវឧបករណ៏អ្វីខ្លះ?​",
                        "answer": "កូត កេះ ផ្លុំ និង​ ទះ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ដំ",
                            "កូត និង ដំ",
                            "កូត កេះ និង ផ្លុំ",
                            "កូត កេះ ផ្លុំ និង​ ទះ"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 16,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើ្វក្នុងមួយឆ្នាំមានប៉ុន្មានសប្ដាហ៏?​",
                        "answer": "៥២ សប្ដាហ៏",
                        "possibleAnswer": [
                            "៤៨​ សប្ដាហ៏",
                            "៥០ សប្ដាហ៏",
                            "៥២ សប្ដាហ៏",
                            "៥៤ សប្ដាហ៏"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើយើងអាចមើលឃើញមេរោគដោយសារអ្វី?​",
                        "answer": "មីក្រូទស្សន៏",
                        "possibleAnswer": [
                            "ភ្នែកទទេ",
                            "ស្កេតូស្កូប",
                            "មីក្រូទស្សន៏",
                            "កែវយឹត"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើពោះវៀនធំរបស់មនុស្សមានប្រវែងប៉ុន្មានម៉ែត្រ?​",
                        "answer": "១.៥០ ម៉ែត្រ",
                        "possibleAnswer": [
                            "១.៤០ ម៉ែត្រ",
                            "១.៥០ ម៉ែត្រ",
                            "១.៦០ ម៉ែត្រ",
                            "១.៧០ ម៉ែត្រ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើឆ្នាំ ២០០៥ កម្ពុជាមានធនាគារពាណិជ្ជកម្មក្នុងប្រទេសចំនួនប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "២៨",
                        "possibleAnswer": [
                            "២៥",
                            "២៦",
                            "២៧",
                            "២៨"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើពណ៌សិរីមង្គលសម្រាប់ថ្ងៃពុធ គឺពណ៌អ្វី?​",
                        "answer": "សុីលាភ",
                        "possibleAnswer": [
                            "លឿង",
                            "បៃតង",
                            "សុីលាភ",
                            "ស្វាយ"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 17,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើក្រុងបាវិតស្ថិតនៅខេត្តណានៃប្រទេសកម្ពុជា?​",
                        "answer": "ស្វាយរៀង",
                        "possibleAnswer": [
                            "កណ្ដាល",
                            "ស្វាយរៀង",
                            "ព្រៃវែង",
                            "កំពង់ចាម"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ពងទាមួយគ្រាប់តម្លៃ៧០០រៀល តើពងទា១៣គ្រាប់មានតម្លៃប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "៩១០០ រៀល",
                        "possibleAnswer": [
                            "៦១០០​ រៀល",
                            "៧១០០ រៀល",
                            "៨១០០ រៀល",
                            "៩១០០ រៀល"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "ក្នុងចំណោមសត្វខាងក្រោម​ តើសត្វមួយណាជាសត្វរស់នៅទឹកប្រៃ?​",
                        "answer": "បង្កងសមុទ្រ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ក្តាមស្រែ",
                            "បង្កងសមុទ្រ",
                            "ត្រីផ្ទក់",
                            "ត្រីក្រាញ់"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើវិមានឯករាជ្យត្រូវបានសម្ផោធនៅឆ្នាំណា?​",
                        "answer": "ឆ្នាំ ១៩៥៣",
                        "possibleAnswer": [
                            "ឆ្នាំ ១៩៥៣",
                            "ឆ្នាំ ១៩៥៥",
                            "ឆ្នាំ ១៩៩៣",
                            "ឆ្នាំ ១៩៤៨"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើគេធ្វើចំណែកថ្នាក់អង់ហ្សីមជាប៉ុន្មានក្រុម?​",
                        "answer": "៦ ក្រុម",
                        "possibleAnswer": [
                            "៤ ក្រុម",
                            "៦ ក្រុម",
                            "៨ ក្រុម",
                            "៥ ក្រុម"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 18,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើការ៉េមានលក្ខណៈសម្គាល់ដូចម្ដេច?​",
                        "answer": "ជ្រុងទាំង៤ស្មើរគ្នា",
                        "possibleAnswer": [
                            "ជ្រុង២ស្មើរគ្នា",
                            "ជ្រុង២មិនស្មើរគ្នា",
                            "ជ្រុងទាំង៤មិនស្មើរគ្នា",
                            "ជ្រុងទាំង៤ស្មើរគ្នា"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើសហរដ្ធអាមេរិកចាប់ផ្ដើមធ្វើកិច្ចព្រមព្រៀងស្ដីអំពីជំនួយវិស័យយោធាមកកម្ពុជានៅឆ្នាំណា?​",
                        "answer": "ឆ្នាំ ១៩៥៤",
                        "possibleAnswer": [
                            "ឆ្នាំ ១៩៥៤",
                            "ឆ្នាំ ១៩៥៥",
                            "ឆ្នាំ ១៩៥៦",
                            "ឆ្នាំ ១៩៥៧"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើទន្លេសេកុងហូរកាត់ទន្លេណានៃប្រទេសមកម្ពុជា?​",
                        "answer": "ស្ទឹងត្រែង",
                        "possibleAnswer": [
                            "ក្រចេះ",
                            "កំពង់ឆ្នាំង",
                            "ស្ទឹងត្រែង",
                            "ព្រះវិហារ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើកណ្តៀវជាឧបករណ៏សម្រាប់ធ្វើអ្វី?​",
                        "answer": "ច្រូត",
                        "possibleAnswer": [
                            "កាប់",
                            "គាស់",
                            "ច្រូត",
                            "កាយ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "បុរសបានកើតនៅឆ្នាំ ១៩៧៩​។ បើគិតដល់ឆ្នាំ ២០២៣ តើគាត់មានអាយុប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "៤៤ ឆ្នាំ",
                        "possibleAnswer": [
                            "៤២ ឆ្នាំ",
                            "៤៣ ឆ្នាំ",
                            "៤៤ ឆ្នាំ",
                            "៤៥ ឆ្នាំ"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 19,
                "questions": [
                    {
                        "question": "ចាប់ពីថ្ងៃរះម៉ោង ៦:៣០នាទី ដល់ ១៧:០០នាទី។ តើព្រះអាទិត្យរះបានប៉ុន្មានម៉ោង?​",
                        "answer": "១០ម៉ោង និង ៣០នាទី",
                        "possibleAnswer": [
                            "១០ម៉ោង និង ៣០នាទី",
                            "១១​ម៉ោង",
                            "១១ម៉ោង និង ៣០នាទី",
                            "១២ម៉ោង"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើប្រវត្តិស្នេហ៏រឿងទុំទាវបានកើតឡើងនៅក្នុងខេត្តណានៃប្រទេសកម្ពុជា?​",
                        "answer": "កំពង់ចាម",
                        "possibleAnswer": [
                            "កំពង់ចាម",
                            "កំពង់ធំ",
                            "កំពង់ស្ពឺ",
                            "ក្រចេះ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើកម្ពុជាចាប់ផ្តើមអនុវត្តសេដ្ធកិច្ចទីផ្សារសេរីនៅឆ្នាំណា?​",
                        "answer": "១៩៩៣",
                        "possibleAnswer": [
                            "១៩៩០",
                            "១៩៩២",
                            "១៩៩៣",
                            "១៩៩៤"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើក្នុងក្រដាសប្រាក់ ២មុឺនរៀល មានរូបព្រះឆាយាល័ក្ខណ៏ព្រះមហាក្សត្រអង្គណា?​",
                        "answer": "ព្រះបាទនរោត្តមសីហមុនី",
                        "possibleAnswer": [
                            "ព្រះបាទនរោត្តម",
                            "ព្រះបាទនរោត្តមសីហនុ",
                            "ព្រះបាទនរោត្តមសីហមុនី",
                            "ព្រះបាទនរោត្តមសុីសុវត្ថី"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើល្ពៅជារុក្ខជាតិប្រភេទអ្វី?​",
                        "answer": "វល្លិ៏",
                        "possibleAnswer": [
                            "វល្លិ៏",
                            "មើម",
                            "ដើម",
                            "ដើម និង មើម"
                        ]
                    }
                ]
            },
            {
                "level": 20,
                "questions": [
                    {
                        "question": "តើពាក្យថា គិរី មានន័យដូចម្ដេច?​",
                        "answer": "ភ្នំ",
                        "possibleAnswer": [
                            "ភ្នំ",
                            "ទឹក",
                            "ថ្ម",
                            "ជ្រោះ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើប្រាសាទព្រះវិហារកសាងនៅសតវត្សទីប៉ុន្មាន?​",
                        "answer": "ទី៩ ដល់ ១២",
                        "possibleAnswer": [
                            "ទី៩ ដល់ ១០",
                            "ទី៩ ដល់ ១២",
                            "ទី១២ ដល់ ១៣",
                            "ទី១៣ ដល់ ១៤"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើទំហំដី ០៧ហិកតា ស្មើរនឹងប៉ុន្មានម៉ែត្រការ៉េ?​",
                        "answer": "៧០០០ ម៉ែត្រការ៉េ",
                        "possibleAnswer": [
                            "៧០ ម៉ែត្រការ៉េ",
                            "៧០០ ម៉ែត្រការ៉េ",
                            "៧០០០ ម៉ែត្រការ៉េ",
                            "៧០០០០ ម៉ែត្រការ៉េ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើឃ្លាខាងក្រោមពាក្យ ការ មួយណាដែលជានាម?​",
                        "answer": "ម៉ៅសម្រេចការនោះហើយ",
                        "possibleAnswer": [
                            "សុខការនៅខែក្រោយ",
                            "ម៉ៅសម្រេចការនោះហើយ",
                            "មេមាន់ការកូនបានល្អ",
                            "នាងមុំការសសៃសូត្រ"
                        ]
                    },
                    {
                        "question": "តើភាសាដែលជនជាតិកាណាដាប្រើជាផ្លូវការគឺអ្វី?​",
                        "answer": "អង់គ្លេស និង​ បារាំង",
                        "possibleAnswer": [
                            "អង់គ្លេស និង​ បារាំង",
                            "អង់គ្លេស និង អេស្ប៉ាញ",
                            "បារាំង",
                            "អង់គ្លេស"
                        ]
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}
